你真係無野想同我傾咩

講下無聊野都得掛 真係做唔到朋友咩

時間會話比你聽

已知了

係啊 完咗啦

唔好再講啊

我過咗成年 都仲諗緊佢 係時候要放手

放緊

真係有野講 真係想做朋友 真係掛住你就搵左你啦

鬼唔知咩戇鳩 得啦你叻啦

想搵人哥個係你呀
係掛住人就搵人啦

又係你啊
你估我唔想時時刻刻搵佢咩
但得黎既結果係已讀/hea回
我唔想再係咁

收嗲啦耶穌佬

唔再搵佢。
過一排就慣，無謂勉強。

收嗲啦

我就係等緊呢段時間過

唔好講

會唔會係你同佢冇咩話題
而你好似審犯咁係咁問佢野
溝通得唔好所以佢唔想同你傾呀

其實我真係唔明,點解散左無得做返朋友,我D EX個個都話無可能同我做返朋友

無審 只係講好普通既野都唔撚回啊 唔好再講
我知無機會

會唔會係覺得好尷尬好奇怪？
我唔撚知啊

你知咩 你知我乜撚野啊

我都唔知呀,我都好想知究竟佢地係點諗
話曬大家都一齊過,就算唔可以行到最後,但用另一種身份去關心對方唔得咩?
真係可以咁快咁絕情以後各不相干?

唔想做朋友咪算囉

只係覺得就算唔可以做情侶但都可以有交流掛